非洲豬瘟肆虐 長洲東灣泳灘驚現豬屍

長洲東灣泳灘發現豬屍，今早(17日)10時27分，有市民在上址泳灘上，發現一頭約3呎長的豬隻屍體，由於擔心是大陸病死豬隻漂洋過海「登陸」，於是報警，警方正封鎖現場調查。

內地非洲豬瘟爆發情況嚴重，曾有24個省份發生過家豬和野豬疫情，累計撲殺生豬91.6萬頭；上月19日，台灣宜蘭縣利澤沙灘亦發現一頭死豬屍體，隨即引起台灣網民恐慌。

封咗個島做疫區好過喇

支那又送大禮

送大禮

有大禮

上樓有望

太公分豬肉

其實有咩好驚呢， 以香港政府嘅態度， 非洲豬瘟傳入嚟係遲早嘅事， 大不了咪殺晒本地猪囉。
反正漁農界咁支持政府

豬屍馬跡

要嚟嘅始終要嚟

港豬喜迎支那豬屍

啲人都自己去食海底撈㗎啦

感謝黨

攬炒

公德心太強 要人人都有 分下豬肉

喂!搶路喂

要有阿伯走過去吊豬 hi
才可以社區大爆發 !

台灣人 香港冇 點得架

搶灘成功
佔領有望

本身可能諗住送台灣

開心share

引入野豬天敵

洗乜呀
老鼠食豬屍已經可以傳播隻病毒

仆你個臭街，肯定係大陸閪將發瘟豬拋落海

屌你老母世界毒瘤中國人幾時先死哂去

王國興議員顯靈呀～

野豬食瘟豬豬屍
再游出去...

都話左實拖埋你落水
你當共產黨流架？

豬屍馬跡

一定係肥絲

死豬賀豬年
意唔意外？開唔開心？

屌你老母 支那人無一個係無辜

何俊賢，BBS，綽號高佬賢，香港漁民團體聯會會長，民建聯成員。2012年9月以105票當選香港立法會漁農界功能界別議員，2016年再度高票連任。

恭喜班豬農

支那又贏

野豬天敵 豬瘟

中央送大禮

睇死香港實唔敢出聲話中國送大禮

高雄發大財

成堆豬屍掉哂落海

引入左野豬天敵

屌

諗諗下, 會唔會隻豬屍拎去做動物實驗?
例如用非洲豬瘟去殲滅野豬?

蘋 你老母 臭_ ⋯⋯

點解啲豬會跳海？
定係支那既陰謀

生化襲擊